點解intel會出連vega既cpu

痴左線?

目前確定 Intel 8 代 Core G 系列會有 5 款處理器，一般相信會繼續往 Core i3 系列延伸，但目前沒有消息確認這件事情。

在 5 款處理器部分，分有 AMD Radeon RX Vega M GH 與 AMD Radeon RX Vega M GL 兩個系列。比較明顯的差異是在 AMD Radeon RX Vega M GH 擁有 24CUs，而 AMD Radeon RX Vega M GL 則只有 20CUs，另外 Stream Processors、CPU Clock、Memory Bandwidth、Peak SP Performance 都有所差異，唯一相同就是 4GB HBM2 記憶體搭配。

有埋hbm2, 即係有pcie版顯卡級數

多謝巴打幫我頂, 我只係岩岩唔小心打少左個示字
放過我 連登有愛
而家罰抄10次

顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡顯示卡

見你認錯就算啦
可能真係有獨立顯示咭級效能都唔定

最快個粒1060 max-Q 10%
ps intel ppt講

留名睇macbook pro 15有1060級數gpu

RX Vega GL

RX Vega GH

1060就冇
1050就有,以佢咁嘅機身同埋一路都係6/70W max. TDP

唔知會有幾熱呢

65/100W TDP
一粒野散熱好過以前分開嘅CPU+GPU

而家大部分gaming notebook都係intel cpu 35w + nvidia gpu 100w 配搭
intel cpu + amd vega gpu 搭配有65/100w任選
主打中端够做了同埋節省底板空間，增加散熱能力

如果熱力唔係問題咁就真係唔錯

够？

夠
自抄10次
夠夠夠夠夠夠夠夠夠夠

個Process可以再簡單化
唔使分開焊gpu同cpu
成本低唔少

macbook pro 13都用到啦呢粒U

Apple 今代15同13效能相差應該細咗好多

其實够係以前係本字

唔會啦
13就算上8xxxU
GPU都差天共地

13吋將會係4核
等緊

掉返轉問點解AMD會幫Intel
咁咪即係打返自己嘅APU